多女仔主動想識我，求解

身為一個女仔
我由細到大朋友都唔多，
係正正常常個啲。

由細到大都有好多女仔痴埋我身邊
個時諗唔係好明，單純覺得女性緣特別好
係特別好中意痴住我玩（No FF)
種要係個個都好靚女
直到出埋社會做嘢
都不停有女仔朋友keep 住想contact 我
我就覺得唔係我諗多左

反而以前男性朋友一個都無，覺得好難同男仔相處
我第一個交心嘅男仔仲要係中五個年嘅留堂班
佢好唔開心，之後
我主動Hi佢先識到

雖然好多人鍾意痴住我玩 但我自己中意獨處，我中意自己一個，中意自己同自己玩，行街睇戲食飯旅行（一個月）一個人冇難度，完全唔明點解而家啲人話要挑戰？ 一放假留返啲時間俾自己，玩消失
試過自己睇急症 ，覺得無乜嘢

真心唔明點解D女仔咁鍾意痴住我玩，WhatsApp我已經係日覆，佢哋係秒覆

利申：覺得交際應酬好煩 其實毒l一個更開心，其實有無巴絲都係咁？

5p

好受歡迎啊你

介紹D比我 我 做你朋友

我都係咁，好有朋友緣，係人面前嘻嘻哈哈，好多野講
人後我好少講野，好靜咁坐埋一二面

珍惜啦 到你無個陣先知慘

唔知大家有冇留意
每個靚女身邊總會有個柒頭做綠葉
影相永遠都要兩個痴到埋一埋 caption話「一世最好的朋友」

不過我想識你呀，留個TG呀

樓豬應該係樣衰肥婆
通常靚女都鍾意搵d樣衰既做朋友 襯托自己

正解

樓主我都想識你

我想有女仔陪我玩都無個啊

利申 男

tg lifeoperator

痴撚線 原來真係好多Mk

Btw 其實男仔想識你應該都係想識你d靚女朋友

駁唔到

自己睇急症， 可以有d咩野？

現實都好多要介紹
戒媒人戒好耐啦，
要介紹先做朋友寧願自己一個毒宅更開心
利申：毒絲

靚女需要綠葉扶持

係

有朋友都叫春

樓主唔應 姐係講中左